楊潤雄，李美嫦，陳蕭淑芬串謀謀殺釘牌教師，必入制裁名單

司法覆核睇下要呢3個仆街賠幾多

得啖笑

楊潤雄生安白造
聯同李美嫦陳蕭淑芬做戲合理化惡行
教材中反港獨部份絕口不提
悉心製作播獨證據釘死教師
釘教師牌係完全唔合比例同唔合理
破壞程序公義就係為咗殺雞儆猴
支持教師上訴到底

公職人員行為失當
迫害釘牌教師
唔知要坐幾耐監